想讚下香港警察

啱啱喺尖沙咀金馬倫道
見到有個師奶好大聲喺到鬧一班外國遊客
話佢地又惡又唔知乜柒
但係我經過嘅時候又見唔到班外國人出聲喎
當時有兩個警察喺到調停緊
雖然我係咁啱經過
唔知成件事嘅來龍去脈係點
但係呢件事都唔係重點
重點係當我經過兩個警察同個師奶後面嘅時候
聽到其中一個警察細細聲喺個師奶耳邊講...
「啲鬼佬係咁架喇」

我當堂嚇一跳 然後得啖笑
以為黑警淨係識濫用暴力
原來已經超越左
仲識得用呢個方式去平息紛爭

然後同鬼佬講，d c9 is it la, dont care man!

警犬本身就一個笑話 乜都得過且過 唔使寫reort就得

梗係啦
一陣要同鬼佬落口供咪仆街